{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006874",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "디저트새얀"
    },
    "text": "こんにちは:)私は毎日おいしいデザートを焼くデザートのセヤンです。 私たちは毎朝、良い材料のみを使用して、さまざまな種類のフィナンシェ、クッキー、ケーキを直接作っています。 当店にお越しいただいた方々には、常にリラックスした時間をお過ごしいただけるよう最善を尽くしております。 これからメニューについてお教えします。 当店ではレタリングケーキとオーダーメイドケーキを販売しています。 また、お弁当ケーキは15,000ウォンで販売しており、クドクチョコケーキ（ピース）は4,800ウォン、フィナンシでは2,300ウォン、スモアクッキーは3,400ウォン、ルバンクッキーは3,000ウォン、マドレーヌは2,300ウォン、スコーンは3,500ウォンです。 以上でメニューの紹介を終了いたします。 おいしいデザートと一緒に幸せな時間を過ごしたい場合は、いつでも私たちの店で遊びに来てください！",
    "QA": [
        {
            "question": "デザートのセヤンはどのようなデザートを提供していますか？",
            "answer": "デザートのセヤンではさまざまな種類のフィナンシェ、クッキー、ケーキを提供しています。"
        },
        {
            "question": "デザートのセヤンのメニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "デザートのセヤンではレタリングケーキ、オーダーメイドケーキ、お弁当ケーキ、クドクチョコケーキ（ピース）、フィナンシ、スモアクッキー、ルバンクッキー、マドレーヌ、スコーンなどのデザートがあります。"
        },
        {
            "question": "お弁当ケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "お弁当ケーキは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フィナンシの価格はいくらですか？",
            "answer": "フィナンシは2,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クドクチョコケーキ（ピース）の価格はいくらですか？",
            "answer": "クドクチョコケーキ（ピース）は4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スモアクッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "スモアクッキーは3,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ルバンクッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ルバンクッキーは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マドレーヌの価格はいくらですか？",
            "answer": "マドレーヌは2,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スコーンの価格はいくらですか？",
            "answer": "スコーンは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "デザートのセヤンの店舗には何時に行けばいいですか？",
            "answer": "デザートのセヤンの店舗は毎日営業しており、いつでも訪れることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 287,
        "QA": 377
    }
}